一個人去東京迪士尼有冇問題

聽人講有D會有一人通道比你快D去玩
有冇巴絲打都試過一個人去

冇呀

一個人去主題樂園毒指數爆登 唔好咁唔理智

見過好多日本妹都係咁

除非你真係好鍾意迪士尼啦

有，番屋企瞓，有人陪先好出街